新手入門必睇相機介紹｜Canon Sony 推介試用【神奇攝影班】

足本VIDEO版本:

【新手入門必睇相機介紹｜Canon Sony 推介試用【神奇攝影班】
只係分享個人心得有錯勿插

訂閱我的頻道:
Facebook:

嘩屌你老母
睇撚左兩秒 頂唔撚緊

咁多廢話都唔到題

咁基本嘅資料都剪到一忽忽
我唔識攝影都覺得你條片冇咩用...
加油

知唔知你衰D咩?就係太有自信